近排好多師奶玩sky2628

本身做個行接觸到好多師奶
近排起碼有十個師奶叫我一齊玩
話賺好多錢，公司又會有免費旅行

我心諗
如果咁撚搵得，幾時輪到你班廣東話都講唔正嘅師奶賺

希望間公司快d執笠，班師奶一蚊都攞唔返

傳銷？